[尋人]俞熺汶同學，你張八達通卡搵你

集結lihkg力量，喺樂雅苑巴士站執到

交去地鐵站

見人靚女又想曲線呃 contact

又火又水呢D垃圾五行名

就係你個變態毒撚偷咗我八達通

耶，唔好dok穿人啦，好衰架你

Oj

拾遺不報可以報警

八達通公司會聯絡返卡主
如果佢冇報失的話

呢個名改到有D懶特別咁

熺《廣韻》《集韻》同熹。 《管子·侈靡篇》古之祭有時而星熺。 《註》熺，星之明。或有祭明星者。
又同熾。炊也。 《禮·月令》湛熾必潔。 《淮南子·時則訓》作湛熺必潔。

汶
〔～水〕水名，在中國山東省。亦稱“大汶河”。

汶
心中昏暗不明，如“人又誰能以身之察察，受物之汶汶者乎？”

發光既水?發光既黑暗?

人哋叫咩名關你咩事

死厹

個人八達通就交去MTR啦